永別了 世界

痾屎痾出血
我明明已經好安份守己
點解係我

一早叫你落潤滑劑
出事架嘛

我知錯了

玩咁粗暴 抵你